同完處女女友做愛會唔會更珍惜佢？

會 正評 會負責任 同佢一生一世
唔會 負評 處有咩咁特別

投你老母票

樓豬係戇尻仔
樓豬係戇尻仔

無處女情意結=無乜特別=負皮
有情意結=已經成功食左=無乜特別=負皮

你老母連票都無得投

結論就係女人係連登賤過地底泥
守住個處就話保守 on9
俾人食左個處 就話係雞係公廁
連登仔萬歲

正評真男人

比完處當狗咁撚

咁唔特別對佢好又唔等於要對佢差d既

係女人都希望食佢隻豬果個男人對自己好 會珍惜自己架啦
你唔會特別對佢好已經代表你當佢係肉便器啦

如果條女係咁諗既話，其實佢自己都有處女情意結
即係d仔成日拎個處出黎講就係物化女性，但自己又想用個處黎綁住人
我個人既睇法係個處只係一層膜，女性同男性一樣唔應該因為比左第一次人就要被差別對待囉

而加條女係處
唔敢破 驚良心過意唔去
差唔多半年

ex係處 佢飛我

處唔處女都好咪係女人一個 女友本來就應該要珍惜

你最後只會留比下手，信我

過來人

agger
之前比條女帽 好興幸事先食左隻豬先